John Mayer出新歌啦

好正
究竟有生之年佢會唔會黎香港開concert

正野 推

唔覺得特別好聽
不過照push先

開始玩返以前既風格 但d mv不知所謂
好想佢黎香港開show

好想聽佢live d solo J死人

我覺得幾過癮喎
好過still feel like your man
起碼笑下就完左

有冇5年冇出

個mv係同公司傾唔掂budget john直搵街尾個做生日快樂片/homemade片既後製公司錄架

幾時嚟香港開show

咪玩啦， 應該係高汁假膠野黎

agger

似假膠野

齋聽首歌幾好聽wor,
唔好睇個MV住

17年咪出左隻The Search for Everything

係WOR,冇買

In the blood好正 啱啱出果陣loop左幾個月